<resources>
    <string name="app_name">Tour Guide</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    //Paces Name
    <string name="place_1">Cinemas</string>
    <string name="place_2">Restaurants</string>


    //Cinemas Place Name
    <string name="cinema_1">Ала-Тоо</string>
    <string name="cinema_2">Манас</string>
    <string name="cinema_3">Россия</string>
    <string name="cinema_4">Космопарк</string>

    //Cinemas Place Details
    <string name="cinema_i_1">Кинотеатр Ала-Тоо - старейший и один из самых известных в городе Бишкек.
        Он считается памятником культуры Кыргызской Республики, а для зрителей -местом погружения в магию настоящего кино.
        Это также первый кинотеатр в городе, где появилась возможность смотреть фильмы в формате 3D.</string>
    <string name="cinema_i_2">Кинотеатр Манас оснащен самой новейшей технологией проекции Dolby 3D CINEMA и отличается совершенным качеством изображения
и объемным звуком. Самый большой в Центральной Азии широкоформатный экран с вогнутой геометрией и 8 – канальная
акустическая система создает эффект непосредственного участия зрителя в происходяшем на экране. Качественные 3D очки с
технологией Dolby 3D перенесут зрителя в нереальный мир спецэффектов кино. Зрительный зал на 550 посадочных мест с очень
удобными креслами, где полы оснащены системой подогрева. Также в зале имеются VIP места.
Кроме Большого зала на втором этаже расположены еще два Малых зала.
В холле имеется кафе-бар и игровые автоматы.</string>
    <string name="cinema_i_3">Кинотеатр Россия один самых первых кинотеатров столицы</string>
    <string name="cinema_i_4">Летом 2016 КТ Космопарк открыл первый в Кыргызстане кинозал IMAX на 338 посадочных мест.
Во всех залах установлены киноэкраны с уникальной конструкцией, они словно «парят» в пространстве.
        Проекция изображения полностью, до последнего квадратного миллиметра занимает плоскость экрана. «Лишние» отсветы гасятся на специальных светоуловителях. Эти особенности дают эффект полного погружения и максимально объемного изображения.
Все кинозалы оборудованы видео и аудио системами ведущих европейских и американских компаний, таких как Christie и Dolby.</string>

    //Cinemas Addresses
    <string name="cinema_a_1">бульвар Эркиндик 53.</string>
    <string name="cinema_a_2">проспект Чынгыза Айтматова 47а.</string>
    <string name="cinema_a_3">проспект​Чуй 213.</string>
    <string name="cinema_a_4">улица Юнусалиева 40а.</string>

    //Cinemas Numbers
    <string name="cinema_n_1">+996 (312) 39-20-20</string>
    <string name="cinema_n_2">+996 (312) 54-58-61</string>
    <string name="cinema_n_3">+996 (312) 66-09-60</string>
    <string name="cinema_n_4">+996 (312) 39-20-20</string>

    //Restaurants Places Name
    <string name="restaurant_1">Ала-Тоо</string>
    <string name="restaurant_2">Жаннат</string>
    <string name="restaurant_3">Фрунзе</string>
    <string name="restaurant_4">Дасмия</string>

    //Restaurant Places Details
    <string name="restaurant_i_1">Уважаемые дамы и господа, с Вашей помощью Арт – ресторан «Ала Тоо» будет создавать новый формат отдыха – это особая атмосфера, в которой каждый гость будет чувствовать себя комфортно и уютно. Наша цель заключается не только в том, чтобы вкусно и сытно накормить гостей и предложить разнообразный выбор напитков. Мы работаем в новом формате, предполагающем превратить ваш вечер с друзьями, родственниками, коллегами из привычной заурядной, стандартной вечеринки в запоминаемое, оригинальное мероприятие. А суть наших вечеров в том, что вы или ваши гости смогут на профессиональном уровне проявить свои творческие возможности.</string>
    <string name="restaurant_i_2">Отель "Жаннат Ридженси" расположен в жилом районе города Бишкека, всего в 15 минутах езды от центра города. К услугам гостей оздоровительный центр, тренажерный зал, бесплатный Wi-Fi и бесплатная охраняемая парковка.

В ресторане отеля вам предложат попробовать блюда национальной и европейской кухни. По утрам для гостей сервируют завтрак "шведский стол". Заказать разнообразные напитки можно в лобби-баре.

Светлые номера оснащены кондиционером, телевизором с плоским экраном, сейфом и мини-баром. В ванной комнате предоставляются бесплатные туалетно-косметические принадлежности, тапочки и банные халаты.

Гости могут воспользоваться различными массажными услугами или отдохнуть в сауне. Для самых маленьких гостей оборудована детская игровая площадка.

Международный аэропорт Манаса находится в 38 км. Трансфер от/до аэропорота предоставляется за дополнительную плату.</string>
    <string name="restaurant_i_3">"FRUNZE" может быть Вам лучшим другом и поможет создавать новые яркие воспоминания с теми кто вам дорог, ведь Вы дороги нам! Мы будем на Ваших семейных фото, мы будем на устах Ваших знакомых, с нами Вы свяжете много памятных и по праву дорогих событий в жизни!</string>
    <string name="restaurant_i_4">Если вы хотите вкусно поесть в уютном местечке и хорошо провести время в необычном заведении, то ресторан Дасмия именно для Вас! Также Вы можете отметить у нас самые важнейшие события Вашей жизни или просто скромные деловые встречи! Наша команда готова воплотить Вашу мечту в реальность и подарить праздничное настроение! Наши двери всегда открыты для Вас! Приходите к нам за новыми приятными впечатлениями.</string>

    //Restaurants Addresses
    <string name="restaurant_a_1">улица Малдыбаева 54.</string>
    <string name="restaurant_a_2">улица Токомбаева 21/2.</string>
    <string name="restaurant_a_3">улица Абдумомунова 220А.</string>
    <string name="restaurant_a_4">улица Анкара 1.</string>

    //Restaurants Numbers
    <string name="restaurant_n_1">+996 (312) 54-33-33</string>
    <string name="restaurant_n_2">+996 (312) 90-97-50</string>
    <string name="restaurant_n_3">+996 (312) 66-44-66</string>
    <string name="restaurant_n_4">+996 (555) 88-44-55</string>

</resources>